油價下跌82→54美元！川普感謝沙烏地：想要更低 拒談哈紹吉命案

美國總統川普（Donald Trump）在自己的「海湖莊園」（Mar-a-Lago）發表推特表示，感謝沙烏地阿拉伯讓油價大跌，「這根本就是美國和全世界一次大減稅！」不過面對沙烏地阿拉伯知名記者、《華盛頓郵報》特約專欄作家哈紹吉（Jamal Khashoggi）的分屍命案，川普卻暫時「不進一步」懲罰沙烏地阿拉伯，引起各界批評與討論。

國際原油價格從4年以來新高「每桶至少86美元」，下跌至「每桶不到65美元」。川普在推特上表示，「油價跌了！太棒了！就像給美國和全世界一次大減稅。好好享受！從每桶82美元降到54美元。感謝沙烏地阿拉伯，但讓我們降得更低吧！」

川普日前明確表示，相信美國能和沙烏地阿拉伯保持良好關係，至於是否要追究哈紹吉命案的「背後藏鏡人」沙烏地阿拉伯王儲，他反而有些退縮也不積極討論，引起各界批評川普完全不在意人權。

就係在意人權先要減油價嚟制衡俄佬伊朗
所以左膠做唔到大事

國泰

國泰啲油

侵侵喜迎油價下降

侵侵真係好撚正

過左咁多年 影響冇咁大喇

油價跌咗唔好咩？

因龍

好似仲有排都未完

佢玩期油呀ching
岩岩坐完出黎？

全球油價狂瀉 但香港收燃油附加費

上星期先加油價。。。

一個美國佬 仲要係一個唔住美國既美國佬
換全球油價下降 換強勁美國經濟
人地e d強勁外交同左膠果啲小學雞真係兩回事

因航又蝕

下半年七成航空燃油訂立對沖合同，鎖定價格為每桶90美元。

輸能死

唔緊要 香港豬比錢
申利去旅遊台講左燃油附加費比狗屌窮、咪去旅行

香港減幾多毫

不在意人權 同共產黨有咩分別

好奇一問

油價升。成本上漲蝕錢，炒IT
油價跌。對沖過左龍蝕錢，炒IT
被hack，IT失職請外判，炒IT
冇被hack ，即係冇風險，炒IT

李旺陽果陣又唔見班左膠要求強硬對付中國喎

十一月頭一收，跌足十幾日
睇到呢個收費係幾有問題

仲有IT俾佢炒咩

燃油附加費仲收唔收

好彩中國簽左$100一桶期油
唔使同你班友迫買cheap油